香港電影導演會: 要求撤回《逃犯條例》修訂, 不接受暫緩

點解呢個時候仲要同馬逢國講
直接同林鄭講唔得咩

有邊啲導演

馬逢國係代表 , 唔順手屌柒佢點得

香港唯一業界導演組織

前任會長係劉偉強
現任會長係張婉婷

大家留意大陸拍電影/拍劇集/寫小說/畫漫畫/製作遊戲, 都可以犯法坐幾年, 愛唔愛國係中共決定

如果你唔係有外國居留權可以隨時著草, 我諗唔倒有咩理由支持

推